[
    {
        "model": "store.category",
        "pk": 1,
        "fields": {
            "name": "Articles promotionnels",
            "description": "Description des articles promotionnels.",
            "slug": "articles-promotionnels"
        }
    },
    {
        "model": "store.category",
        "pk": 2,
        "fields": {
            "name": "Imprimerie",
            "description": "Description de l'imprimerie.",
            "slug": "imprimerie"
        }
    },
    {
        "model": "store.category",
        "pk": 3,
        "fields": {
            "name": "Supports publicitaires",
            "description": "Description des supports publicitaires.",
            "slug": "supports-publicitaires"
        }
    },
    {
        "model": "store.category",
        "pk": 4,
        "fields": {
            "name": "Objets publicitaires",
            "description": "Description des objets publicitaires.",
            "slug": "objets-publicitaires"
        }
    },
    {
        "model": "store.category",
        "pk": 5,
        "fields": {
            "name": "Solutions de pr\u00c3\u0161sentation",
            "description": "Description des solutions de pr\u00c3\u0161sentation.",
            "slug": "solutions-de-presentation"
        }
    },
    {
        "model": "store.category",
        "pk": 6,
        "fields": {
            "name": "Solutions d'affichage en magasin",
            "description": "Description des solutions d'affichage en magasin.",
            "slug": "solutions-affichage-magasin"
        }
    },
    {
        "model": "store.product",
        "pk": 1,
        "fields": {
            "category": 2,
            "created_by": 3,
            "name": "Affiches publicitaires",
            "description": "Affiches grand format pour la promotion d'\u00c3\u00a9v\u00c3\u00a9nements et de produits.",
            "price": "19.99",
            "discount_price": null,
            "image": "products/Affiches-publicitaires..png",
            "created_at": "2023-11-15T23:11:28.816Z",
            "slug": "affiches-publicitaires",
            "updated": "2023-11-15T23:13:32.809Z"
        }
    },
    {
        "model": "store.product",
        "pk": 2,
        "fields": {
            "category": 2,
            "created_by": 3,
            "name": "Flyers publicitaires",
            "description": "Flyers imprim\u00c3\u00a9s pour la distribution lors d'\u00c3\u00a9v\u00c3\u00a9nements et de campagnes.",
            "price": "9.99",
            "discount_price": null,
            "image": "products/Flyers-publicitaires_.png",
            "created_at": "2023-11-15T23:11:28.816Z",
            "slug": "flyers-publicitaires",
            "updated": "2023-11-15T23:14:07.032Z"
        }
    },
    {
        "model": "store.product",
        "pk": 3,
        "fields": {
            "category": 2,
            "created_by": 3,
            "name": "Catalogues promotionnels",
            "description": "Conception et impression de catalogues mettant en valeur vos produits.",
            "price": "29.99",
            "discount_price": null,
            "image": "products/Catalogues-promotionnels..png",
            "created_at": "2023-11-15T23:11:28.816Z",
            "slug": "catalogues-promotionnels",
            "updated": "2023-11-15T23:14:59.484Z"
        }
    },
    {
        "model": "store.product",
        "pk": 4,
        "fields": {
            "category": 2,
            "created_by": 3,
            "name": "Packaging sur mesure",
            "description": "Cr\u00c3\u00a9ez un emballage personnalis\u00c3\u00a9 pour vos produits avec une impression de qualit\u00c3\u00a9.",
            "price": "14.99",
            "discount_price": null,
            "image": "products/Packaging-sur-mesure..png",
            "created_at": "2023-11-15T23:11:28.816Z",
            "slug": "packaging-sur-mesure",
            "updated": "2023-11-15T23:14:43.337Z"
        }
    },
    {
        "model": "store.product",
        "pk": 5,
        "fields": {
            "category": 3,
            "created_by": 3,
            "name": "Drapeaux publicitaires",
            "description": "Drapeaux personnalis\u00c3\u00a9s pour attirer l'attention \u00c3\u00a0 l'ext\u00c3\u00a9rieur de votre entreprise.",
            "price": "49.99",
            "discount_price": null,
            "image": "products/Drapeaux-publicitaires..png",
            "created_at": "2023-11-15T23:18:10.848Z",
            "slug": "drapeaux-publicitaires",
            "updated": "2023-11-15T23:19:43.291Z"
        }
    },
    {
        "model": "store.product",
        "pk": 6,
        "fields": {
            "category": 3,
            "created_by": 3,
            "name": "Signal\u00c3\u00a9tique int\u00c3\u00a9rieure",
            "description": "Signal\u00c3\u00a9tique personnalis\u00c3\u00a9e pour guider les clients dans vos locaux.",
            "price": "29.99",
            "discount_price": null,
            "image": "products/Signaletique-interior.png",
            "created_at": "2023-11-15T23:18:10.848Z",
            "slug": "signaletique-interieure",
            "updated": "2023-11-15T23:20:09.030Z"
        }
    },
    {
        "model": "store.product",
        "pk": 7,
        "fields": {
            "category": 3,
            "created_by": 3,
            "name": "Stands d'exposition",
            "description": "Conception et construction de stands d'exposition sur mesure pour les salons.",
            "price": "149.99",
            "discount_price": null,
            "image": "products/Stands-d-exposition..png",
            "created_at": "2023-11-15T23:18:10.864Z",
            "slug": "stands-dexposition",
            "updated": "2023-11-15T23:18:49.061Z"
        }
    },
    {
        "model": "store.product",
        "pk": 8,
        "fields": {
            "category": 3,
            "created_by": 3,
            "name": "Structures gonflables",
            "description": "Structures publicitaires gonflables pour des \u00c3\u00a9v\u00c3\u00a9nements uniques.",
            "price": "99.99",
            "discount_price": null,
            "image": "products/Structures-gonflables..png",
            "created_at": "2023-11-15T23:18:10.864Z",
            "slug": "structures-gonflables",
            "updated": "2023-11-15T23:19:12.589Z"
        }
    },
    {
        "model": "store.product",
        "pk": 10,
        "fields": {
            "category": 4,
            "created_by": 4,
            "name": "Syst\u00c3\u00a9mes de projection",
            "description": "Projecteurs haute r\u00c3\u00a9solution pour des pr\u00c3\u00a9sentations de qualit\u00c3\u00a9.",
            "price": "299.99",
            "discount_price": null,
            "image": "products/Systemes-de-projection..png",
            "created_at": "2023-11-15T23:22:31.281Z",
            "slug": "systemes-de-projection",
            "updated": "2023-11-15T23:23:45.806Z"
        }
    },
    {
        "model": "store.product",
        "pk": 11,
        "fields": {
            "category": 4,
            "created_by": 4,
            "name": "Supports de conf\u00c3\u00a9rence",
            "description": "Supports et accessoires pour une pr\u00c3\u00a9sentation efficace en salle de conf\u00c3\u00a9rence.",
            "price": "49.99",
            "discount_price": null,
            "image": "products/Supports-de-conference-personnalises.png",
            "created_at": "2023-11-15T23:22:31.282Z",
            "slug": "supports-de-conference",
            "updated": "2023-11-15T23:23:27.134Z"
        }
    },
    {
        "model": "store.product",
        "pk": 12,
        "fields": {
            "category": 4,
            "created_by": 4,
            "name": "Solutions de visioconf\u00c3\u00a9rence",
            "description": "Equipements pour des r\u00c3\u00a9unions virtuelles et des webinaires.",
            "price": "199.99",
            "discount_price": null,
            "image": "products/Solutions-de-visioconference..png",
            "created_at": "2023-11-15T23:22:31.284Z",
            "slug": "solutions-de-visioconference",
            "updated": "2023-11-15T23:23:11.826Z"
        }
    },
    {
        "model": "store.product",
        "pk": 17,
        "fields": {
            "category": 1,
            "created_by": 3,
            "name": "Stylos personnalis\u00c3\u00a9s",
            "description": "Des stylos personnalis\u00c3\u00a9s avec le logo de votre entreprise, parfaits pour les cadeaux promotionnels.",
            "price": "19.99",
            "discount_price": null,
            "image": "products/Stylos-personnalises..png",
            "created_at": "2023-11-15T23:46:10.092Z",
            "slug": "stylos-personnalises",
            "updated": "2023-11-15T23:46:59.421Z"
        }
    },
    {
        "model": "store.product",
        "pk": 18,
        "fields": {
            "category": 1,
            "created_by": 3,
            "name": "T-shirts promotionnels",
            "description": "T-shirts imprim\u00c3\u00a9s avec votre logo pour les \u00c3\u00a9v\u00c3\u00a9nements d'entreprise et les campagnes de marketing.",
            "price": "29.99",
            "discount_price": null,
            "image": "products/T-shirts-imprimes-avec-votre-logo..png",
            "created_at": "2023-11-15T23:46:10.110Z",
            "slug": "t-shirts-promotionnels",
            "updated": "2023-11-15T23:46:37.671Z"
        }
    },
    {
        "model": "store.product",
        "pk": 19,
        "fields": {
            "category": 1,
            "created_by": 3,
            "name": "Porte-cl\u00c3\u00a9s personnalis\u00c3\u00a9s",
            "description": "Des stylos personnalis\u00c3\u00a9s avec le logo de votre entreprise, parfaits pour les cadeaux promotionnels..",
            "price": "19.99",
            "discount_price": null,
            "image": "products/Porte-clss-personnalises.png",
            "created_at": "2023-11-15T23:51:41.705Z",
            "slug": "porte-cles-personnalises",
            "updated": "2023-11-15T23:54:21.249Z"
        }
    },
    {
        "model": "store.product",
        "pk": 20,
        "fields": {
            "category": 1,
            "created_by": 3,
            "name": "Sacs fourre-tout personnalis\u00c3\u00a9s",
            "description": "T-shirts imprim\u00c3\u00a9s avec votre logo pour les \u00c3\u00a9v\u00c3\u00a9nements d'entreprise et les campagnes de marketing.",
            "price": "29.99",
            "discount_price": null,
            "image": "products/Emarketing-bags.png",
            "created_at": "2023-11-15T23:51:41.715Z",
            "slug": "sacs-fourre-tout-personnalises",
            "updated": "2023-11-15T23:54:00.242Z"
        }
    },
    {
        "model": "store.product",
        "pk": 21,
        "fields": {
            "category": 1,
            "created_by": 3,
            "name": "Calendriers d'entreprise",
            "description": "Calendriers personnalis\u00c3\u00a9s affichant vos produits ou services toute l'ann\u00c3\u00a9e.",
            "price": "19.99",
            "discount_price": null,
            "image": "products/Calendriers-d-entreprise..png",
            "created_at": "2023-11-15T23:51:41.715Z",
            "slug": "calendriers-dentreprise",
            "updated": "2023-11-15T23:54:10.010Z"
        }
    },
    {
        "model": "store.product",
        "pk": 22,
        "fields": {
            "category": 1,
            "created_by": 3,
            "name": "Verres et mugs personnalis\u00c3\u00a9s",
            "description": "Verres, tasses et mugs avec votre logo pour les cadeaux d'entreprise.",
            "price": "29.99",
            "discount_price": null,
            "image": "products/Verres-et-mugs-personnalises..png",
            "created_at": "2023-11-15T23:51:41.719Z",
            "slug": "verres-et-mugs-personnalises",
            "updated": "2023-11-15T23:53:02.147Z"
        }
    }
]